機場同黨鐵都要用電嚟維持...

如果發電廠出咗事火燭，又或者供電網斷咗，咁就大大鑊啦

核電廠爆炸都唔割

無電，8964。儍。

機場有後備發電機

頂唔到一日預計

唔洗搞發電廠
搞發電廠全世界停電
搞佢地火牛房就夠

唔好阿好危險架, 千其唔好咁做

機場一定有後備電,但鐵d 後備電夠唔夠全線運作

仆街啦樓主
一停電黑警係香港大屠殺都冇人知
因為開唔到live, 上唔到網
你柒少陣啦

點可能冇後備發電機